突發！！迖哥怒屌白衫人黑警無良知

樓主會唔考慮到改名or唔再狙擊?

不關事
不嬲都愛牙迖
六年迖迷

無論佢咩立場
係呢一刻都唔係重點

不推文回覆 thanks

呢D時候就咪撚開埋D 垃圾post啦

不推文回覆 thanks

冇人想知呢啲彈出彈入既仆街

如果佢早啲表態咪好囉

點會唔係重點
你知唔知而家佢仲有好多人支持緊佢
無可否認佢仲有影響力可以感染多啲人為我哋補血增加抗爭力量

遊戲台開乜 POST 都要管

怪錯迖哥了
唔反迖了

不反迖通知書

講得好
大丁已證明好有影響力

咸左！！！！牙迖果然系好兄弟！！！！

飛沙走石十三刀

可唔可以唔好再POST佢啲野? 我睇咗好多年唔想再見到佢

假兄弟

發現果邊撈唔掂狗急跳番過黎

吊梨牙，不分化，不割蓆牙

結論
迖哥係藍絲，支持送中
只係反警察/黑社會暴力

有冇理解錯？

當日又話企係市民戈邊
原來藍絲係支持市民

利申：
達粉
無條件支持達哥

只遣責暴力 留條路俾自己後日奶共

想食兩家茶食

可能迖哥下次點你名了

其實已經再冇人理佢

牙迖唔能做show架

留意返
呀達咁多個story都無講過「警察」

2014講黑警
前排講警察
而家連警察都冇埋

迖哥係mu水？

吾反了

達哥支持白衫？

迖哥又spin風向...

明顯啦
d主語呀，名詞呀全部都係有心唔用
唔係故意挑剔佢
我一直都有follow佢。你熟一個人就知佢有乜唔同
事實就係呢一刻都仲係扮緊，想騎牆

咪開呢啲垃圾post啦

全城中伏!!!!!!!!
今天連登鋪天蓋地全是迖哥，迖哥成功幫手轉移視線，全城焦點去咗迖哥度……塞機場聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

屌

差d以為佢良心發現
睇真d原來淨係提過黑幫
而家連黑警兩隻字都唔提得
達仔每個post都係博大精深
騎牆派既語言偽術

誰是達哥？是正式錄用的支那人嗎？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

可唔可以唔好再開呢條垃圾d post

bam 哂班反達撚去咪得

太遲了
bye

點解你要出黎攞彩

可唔可以唔好再放佢d野上黎？

是撚但啦

呢條撚樣
食回頭草？

咁撚假既人
真是戇鳩仔先會受佢呢套

企得無大J咁前就叫攞彩？唔係前線就係攞彩？佢做緊嘅嘢有帶嚟正面影響都只係叫攞彩？

叫牙連 bam 鳩哂去大家一言堂咪得囉，你最鍾意

佢之前2個月黎有無出過聲支持下我地？係無啊，而家網民唔撚屌得佢？ 有d野遲左就係遲左，無得怪人

唔講仲以為佢係咩大明星咁把炮

姐係你否定中立或藍轉黃對抗爭嘅影響力？

就算係變咗撐我哋但因為過往無出聲所以一律都要割蓆夾硬要做返敵人？

樹立敵人對我哋、對成個抗爭有乜好處？

你走啦垃圾

bam 埋我咪走，一言堂啱哂啦係咪？

仲中乜野立啊大佬，721元朗站無差別打市民，已經唔關黃藍事，係警黑合作啊，法治社會邊有人接受到，唔該唔好再講中立，真係好令人反感

而家達哥咪接受唔到，企咗出嚟

而家？ 8月13日啦渦，721過左幾耐啊？由佢活係平行時空算啦，我都建議你唔好再盲撐，分清是非黑白

姐係只要過咗某段時間全部中立或藍轉黃都唔係隊友？我記得出面好似有個 post 話要拉攏街坊、俾啲禮貌友善少少令佢哋支持我哋㗎喎，咁唔洗做啦？唔洗理民意啦？？

咩叫 public figure ... 撫心自問，佢仲係咪當初果個佢？佢仲係咪仲值得你去支持？

達哥已經係原罪
做乜都錯

呢一刻佢呢個行為我支持
令更多無知小學雞願意加入抗爭我非常支持
對抗爭有利嘅我萬分支持

屌你老母！达狗

牙迖啱啱關注完
明白是非
唔反迖了

又做show

人地一直關注事件...

鬼叫佢一早買錯邊

買兩邊最後衰左一邊 > 攬支持佢果邊放棄另一邊 > 發覺攬支持果邊都係冇收入冇job接就攬返另一邊

就黎生日